好耐無叫春

我好叻仔

愛你

岩岩出糧

咁叫春就高興咁慘

我知

幾時格劍

橙

戀上你的床

肚餓

排隊啦

訓緊

蕉

訓你老母屎眼

唔要

屎眼

下

咪撚煩啦